【今日劇本】幾十個警察換上黑衫 + 封路 + 封港鐵 + 大窩口

大家睇路

和非示威都唔畀人走

RIP

不反對範圍都出防暴, 想點?

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

警察本身都封咗

push

而家班狗見唔順眼就拉左返狗屋打先再講

有線LIVE 又換黑衫 放工呀?

完全唔洗用腦諗

遊行之前葵芳站內好似仲出防暴趕人

手足要有獨立思考判斷下今日既去留

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告